湖人排第9，票王占士會唔會入唔到playoff

入到都驚一輪遊

入到第一圈對勇士咪又係輸

大結局左啦 邊隊打勇都係輸

係，7場4勝冇得爆